# ITIS-KEY-PROJECT

### Сайт
[ITIS-Key-Project](http://itiskeyproject.azurewebsites.net)

### Название проекта  
ITIS-Key-Project (Web-приложение для учета использования ключей от аудиторий ИТИСа)

### Актуальность проблемы
Для учета использования ключей над аудиториями в ИТИСе имеется рукописный журнал для записи взятия, сдачи ключей. При этом могут возникать определенные проблемы:  
1) Процесс получения ключей происходит не так быстро, как хотелось бы, в следствии необходимости заполнения рукописного журнала – вписывание своих данных, данных о времени и ключе от аудитории занимает большое кол-во времени и создает большие физические очереди.  
2) Бронирование ключей также происходит в рукописном журнале – вносить изменения затруднительно.  
3) Нет точной информации о занятости аудитории или примерном времени возвращения ключа.  
4) Нет возможности удалённо забронировать ключ от аудитории.  
Этот проект направлен на ускорение и упрощение сбора данных о получении, бронях и сдачи ключей, а также возможность осуществлять эти действия удалённо. Проект обязуется ускорить процесс работы персонала, студентов и преподавателя, увеличивая мобильность и эффективность работы с ключами. Теперь учет времени занятости аудиторий будет не только быстрым, но и прозрачным. 

### Цель проекта
Ускорить и мобилизовать процесс обработки получения, бронирования и сдачи ключей от аудиторий ИТИСа.

### Разработка
Для разработки команда воспользовалась следующими инструментами и компонентами:  
1) **Visual Studio** (с предустановками для разработки на языке C#, Node.js, ASP.NET Core, над кроссплатформенными приложениями)  
2) **Node.js** и npm пакеты, включая `@angular/cli`  
3) Языком **Angular** для разработки клиентской части приложения  
4) **EntityFrameworkCore** (nuGet package) для работы с БД  
5) **Azure** - для запуска проекта на сервере  

### Назначение папок
**KeyProject.Core** - содержит в себе модели классов для других проектов.  
**KeyProject.Infrastructure** - проект для работы с БД. Также в нём прописана доменная логика для объектов.  
**KeyProject.Web** содержит в себе backend сторону (API) и frontend сторону (UI by Angular)

### Trello board
Trello доска, которую использовали при разработке: https://trello.com/b/v8Dez6MO/key-project  

Проект выполнили следующие студенты ИТИС КФУ:  
Максим Гунбин  
Задыкян Александр  
Лапшин Илья  
Сибаев Данэль  
Сизова Дарья  
Шайдуллин Руслан  

@ 2018 год